元朗 vs 馬灣

如果價錢差唔多，邊個地方好d

馬灣 返工 放工唔方便，d巴士排長龍
元朗 白衣人....等等

謝

鄉黑
不了

元朗好多人，熱，空氣差
但算方便

馬灣交通,區內配套不足,除非退休,否則不了
元朗衰極交通都方便過佢,生活配套都叫完善

感謝你們意見

馬灣環境唔錯
又有船去中環同荃灣

馬灣好撚嘈 有飛機聲

通勤時間以外最大考慮地方係周邊配套, 問下自己同另一半平時收工番左屋企之後會唔會落街行下, 如果鐘意做運動同睇下海己經好開心咁馬灣環境真係一流, 相反如果鐘意係鬧市周圍行既話住馬灣真係2個月消化左之後就會嗌救命. 二度好難直接比較, 但亦容易選擇